 ระบบลงทะเบียนสถานประกอบการ
------------------------------------

กำหนดให้กรณีที่มีAccountสถานประกอบการแล้ว Login ผิดพลาด



เมื่อเปิด Google Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"

คลิกที่ ![](Addressbar.png)

    คลิก "Addressbar"

สั่งเปิดหน้า

    พิมพ์   "localhost:8080/immigration/loginenterpriseindex.zul\n"
    หยุด 2 วิ

ควรจะเจอหน้าจอ ![](ล็อคipaddress.png)

    เจอ "ล็อคipaddress"
    ปิด